外科口罩日日都即棄一個咪好快用哂，有無得反轉用多日先棄

你真心?
外科口罩一層防水(有顏色一面)
一層吸水(白色棉)
唔可以反轉戴架

你會唔會反轉底褲著多日?

你是開玩笑嗎？

唔怕病唔怕死可以呀
不過就冇咗戴口罩嘅意義咁囉

咁你前一日擋左係外面嘅菌咪食返囉

反轉用咪會將第一日對外擋病毒果邊d嘢吸晒入肺囉
你估係底褲咩

Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞 )
五毛狗

好慳唔慳慳ed

真係冇錢買，基本上所有醫院診所都有放係度住拎

經過去拎，or坐狗鐵去客務中心個口罩爛左驚傳染戈，佢都會比個你

你冇野啊

出面痴曬啲菌又反轉用
咁你咪吸曬啲病毒？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

笑撚左

其實一日應該唔只即棄一個

on9

可以
然後因爲你已經食哂個面啲菌 理論上係可以再反多次戴

上下倒轉用多兩日添

樓主真心問定玩野